金牛同邊個最夾？

有冇星座大師可以解答下

處女男金牛女?
有時傾計會一拍即合
利申處女男

關星座撚事咩，我同ex而個配搭屌到仆街

個人認為處女係幾健談 利申金牛女

有咩問題出現左先？

拍拖不嬲都睇係睇你地兩個願唔願意就大家架姐

係 如果唔係大問題 就得既話就好就

就好似我同個天秤ex咁

同自己最夾